@inproceedings{Dubuisson-Duplessis-Bartholme-Kerroua-Poulain-Roulier-Guenet:TALN:2020,
    author = "Dubuisson Duplessis, Guillaume and Bartholme, Elliot and Kerroua, Sofiane and Poulain, Mathilde and Roulier, Ah\`es and Gu\'enet, Anne-Laure",
    title = "D\'esidentification de donn\'ees texte produites dans un cadre de relation client",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "10-13",
    note = "De-identification of customer relationship text data ",
    abstract = "Cette d\'emonstration pr\'esente une solution performante de d\'esidentification de donn\'ees texte selon 13 types d'entit\'es nomm\'ees et entra{\^\i}n\'ee sur des donn\'ees issues de la relation client.",
    keywords = "d\'esidentification, reconnaissance d'entit\'es nomm\'ees, RGPD.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/157.pdf"
}
